左膠為咗維穩，連玄學都出埋，點都要阻止抗爭者用火……不如你去拆咗個蛇陣同心經簡林先啦柒頭！

泛民左膠就係咁濕鳩，口講不分化，各有各做，但係就自己野都未做好道經常干涉其他抗爭者既行動，甚至出手阻止同抹黑，好心你地做鬼都唔好做到咁明顯丫，搞到人唔屌你都唔得

又唔見有佢地叫黑警唔好出煙出棍

咩撚升級都唔做得, 你地仲要對住逃犯條例, 随時拉你上大陸坐十碌架

屌你捉咩鬼呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

先唔覺玄學個個，其他poat阻止玩火係有列到原因架，你想玩既不如講下點解要玩

唔好玩火嘅原因 -
1. 火，會畀人有死亡嘅感覺，會畀人覺得你有心攞命。
2. 玩火只會麻煩到消防，唔係狗。

勇武玩火係直接燒狗房，放汽油彈；而唔係煲爉形式咁燒燒下，呢啲叫優雅玩火。沙田嗰日團火咪幾大下，但好係警署外面，結果又麻煩到消防。如果係喺入面燒，消防到噴水落狗車狗office，噴到變落水狗，咁先有意思。

屌，你玩火要有效果先得，似足煲爉燒幾分鐘消防又到啦，只係麻煩人多燃餘。我吔同消防同救護人員關係良好，認同佢吔嘅工作唔會去阻止，又會令其他市民反感失民意。

冇火做防禦，抗爭者特別容易被捕，樓上班人係咪想抗爭者俾黑警快d捉到呀？含家鏟！